技術移民澳洲一問

做IT係咪可以申請技術移民？
係咪會易過一般移民？
有冇啲乜野特別要求？

有成功例子既巴打不如分享下

利申: 27歲IT狗，想同女朋友一齊移民

要睇你職業係唔係移民職業上面 你既經驗過唔過到職業評估 同埋你過唔過到point test. 你可以見下Visa 189技術性移民既要求